點解會係（槍）點解點解點 求解答？

點解唔可以叫電筒、筆？